準備大奇蹟日，恆指超級V型反彈，升返曬

32000收市無走雞

1分鐘升88點！

穿315